絕代雙驕C朗美斯攜手合作幫巴黎晉級！

前有美斯射失12m
後有C.朗格勒送12m

列寧格勒我就聽過

前後調轉左